{
  "status": "success",
  "data": [
    {
      "question": "ആരാമം, ഉദ്യാനം, ഉപവനം, പൂവാടി, പുഷ്പവാടി, മലർവാടി?",
      "answer": "പൂന്തോട്ടം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പൂന്തോട്ടം", "മുറ്റം", "മഞ്ഞ്", "പർവ്വതം"]
    },
    {
      "question": "ചത്വരം, അങ്കണം, അജീരം?",
      "answer": "മുറ്റം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മുറ്റം", "പൂന്തോട്ടം", "മഞ്ഞ്", "പർവ്വതം"]
    },
    {
      "question": "ഹിമം, തുഷാരം, തുഹിനം, നീഹാരം, പ്രാലേയം",
      "answer": "മഞ്ഞ്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മഞ്ഞ്", "മുറ്റം", "ഗുഹ", "പൂന്തോട്ടം"]
    },
    {
      "question": "ഗിരി, ശൈലം, അദ്രി, അചലം, മേരു, നഗം",
      "answer": "പർവ്വതം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പർവ്വതം", "മഞ്ഞ്", "ഗുഹ", "പൂന്തോട്ടം"]
    },
    {
      "question": "ദരി, ബിലം, കന്ദരം, നികരം, ഗഹ്വരം, മട, വില, ദേവഖാത",
      "answer": "ഗുഹ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഗുഹ", "പർവ്വതം", "മഞ്ഞ്", "ഗരുഡൻ"]
    },
    {
      "question": "വൈനതേയൻ, പക്ഷീന്ദ്രൻ , ഖഗേശൻ , സുപാർണൻ , താർഷ്യൻ, ഗരുത്മാൻ",
      "answer": "ഗരുഡൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഗരുഡൻ", "ഗുഹ", "കാക്ക", "അരയന്നം"]
    },
    {
      "question": "കാകൻ, കാരവം, കരടം, വായസം, അരിഷ്ടം,മകൗലി, ബലിഭുക്ക്, അത്മഘോഷം , ഏകദൃഷ്ടി",
      "answer": "കാക്ക",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കാക്ക", "ഗരുഡൻ", "അരയന്നം", "പുഞ്ചിരി"]
    },
    {
      "question": "അന്നം, മരാളം, ഹംസം, മരാളകം, ചക്രാംഗം, ജലപാദകം",
      "answer": "അരയനം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["അരയനം", "കാക്ക", "ഗരുഡൻ", "സ്ത്രീ"]
    },
    {
      "question": "യോഷ, മാനിനി , മഹിള , വനിത, അംഗന , സീമന്തിനി , അബല",
      "answer": "സ്ത്രീ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സ്ത്രീ", "പുഞ്ചിരി", "കാക്ക", "അരയന്നം"]
    },
    {
      "question": "സ്മിതം, ഹാസം, സ്മേരം, ഹസിതം, മന്ദഹാസം",
      "answer": "പുഞ്ചിരി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["പുഞ്ചിരി", "നിലാവ്", "സ്ത്രീ", "അരയന്നം"]
    },
    {
      "question": "ജ്യോത്സ്ന , കൗമുദി, ചന്ദ്രിക, ചന്ദ്രകാന്തം, ചന്ദ്രഹാസം",
      "answer": "നിലാവ്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["നിലാവ്", "പുഞ്ചിരി", "ആമ്പൽ", "സ്ത്രീ"]
    },
    {
      "question": "കുമുദം , കുവലയം ,കുമുദിനി, സാരദം, കൈരവം",
      "answer": "ആമ്പൽ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ആമ്പൽ", "ചന്ദ്രൻ", "നിലാവ്", "താമര"]
    },
    {
      "question": "ശശി, ശശാങ്കൻ, ശശധരൻ , ഇന്ദു , വിധു, അമ്പിളി ,സുധാംശു , തിങ്കൾ, സുധാകരൻ, ഉഡുരാജൻ, നിശാപതി , കുമുദബാന്ധവൻ , സോമൻ, ഹിമാംശു , കലാനിധി",
      "answer": "ചന്ദ്രൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ചന്ദ്രൻ", "സൂര്യൻ", "ആമ്പൽ", "നിലാവ്"]
    },
    {
      "question": "ആർക്കൻ , ആദിത്യൻ, അരുണൻ , ഭാസ്കരൻ, ദിവാകരൻ, ദിനകരൻ , പ്രഭാകരൻ, അംശുമാൻ, ദിനപതി , കർമ്മസാക്ഷി, ഇനൻ , ഞായർ, രവി , കതിരോൻ , ആര്യമാവ്, സവിതാവ്",
      "answer": "സൂര്യൻ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സൂര്യൻ", "ചന്ദ്രൻ", "നക്ഷത്രം", "ആകാശം"]
    },
    {
      "question": "ഉഡു, താര, താരകം , ഋക്ഷം",
      "answer": "നക്ഷത്രം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["നക്ഷത്രം", "സൂര്യൻ", "ആകാശം", "ചന്ദ്രൻ"]
    },
    {
      "question": "അംബരം, ഗഗനം, വിണ്ണ്, വിണ്ടലം, നദസ്സ്, വ്യോമം, വിഹായസ്സ്, വാനം, മാനം",
      "answer": "ആകാശം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ആകാശം", "നക്ഷത്രം", "ഭൂമി", "ജലം"]
    },
    {
      "question": "അഗനി, പാവകൻ, അനലൻ, ജ്വാല ,ദാഹകൻ, ദഹനൻ, വീതിഹോത്രൻ, വഹ്നി,",
      "answer": "തീ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["തീ", "ആകാശം", "വെള്ളം", "നക്ഷത്രം"]
    },
    {
      "question": "ജലം, അംബു, വാരി, നീര്, തോയം, സലിലം, പയസ്, തണ്ണീർ, ഉദകം, അപ്, അംഭസ്",
      "answer": "വെള്ളം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["വെള്ളം", "തീ", "ആകാശം", "നക്ഷത്രം"]
    },
    {
      "question": "അംബുജം , ജലജം, നീരജം, വാരിജം, പങ്കജം, നളിനം, നാളീകം, സരോജം, രാജീവം, കമലം, അരവിന്ദം, പത്മം, ഉത്പലം, സരസിജം, സരസീരുഹം,",
      "answer": "താമര",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["താമര", "ആമ്പൽ", "ആകാശം", "മേഘം"]
    },
    {
      "question": "അംബുദം, നീരദം, വാരിദം, മുകിൽ, ജലദം, കൊണ്ടൽ, ഘനം, ജീമൂതം, അഭ്രം, നഭം",
      "answer": "മേഘം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മേഘം", "താമര", "ആമ്പൽ", "ആകാശം"]
    },
    {
      "question": "അംബുധി, ജലധി, വാരിധി, നീരധി, അബ്ധി, ആഴി, അർണ്ണവം, സാഗരം, രത്നാകരം, രാശി, പരാവാരം, സിന്ധു",
      "answer": "സമുദ്രം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["സമുദ്രം", "മേഘം", "ആകാശം", "ആമ്പൽ"]
    },
    {
      "question": "വാഹിനി, തരംഗിണി, തടിനി, സരിത്ത്, പയസ്വിനി, കല്ലോലിനി, നിമ്നഗ, നിർഝരി, ആപഗ, കുല്യ ,ധുനി",
      "answer": "നദി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["നദി", "കിണർ", "സമുദ്രം", "ആമ്പൽ"]
    },
    {
      "question": "കൂപം, അന്ധു, ഉദപാനം",
      "answer": "കിണർ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കിണർ", "നദി", "ആമ്പൽ", "തവള"]
    },
    {
      "question": "മണ്ഡൂകം, പ്ലവം, ദർദ്ദുരം ,പ്ലവംഗമം, ഭേകം, ഭേകി,ശാലൂരം, സാലരം",
      "answer": "തവള",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["തവള", "കിണർ", "നദി", "ആമ്പൽ"]
    },
    {
      "question": "വർവ്വണ, നീല,മക്ഷിക, കണഭം",
      "answer": "ഈച്ച",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഈച്ച", "ഉറുമ്പ്", "ചിലന്തി", "ആമ"]
    },
    {
      "question": "പിപീലിക, വമ്രി, വല്മം",
      "answer": "ഉറുമ്പ്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഉറുമ്പ്", "ഈച്ച", "ആമ", "ചിലന്തി"]
    },
    {
      "question": "ലൂത, ഊർണ്ണനാഭം, തന്തുവായം, മർക്കടകം",
      "answer": "ചിലന്തി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ചിലന്തി", "ഉറുമ്പ്", "ഈച്ച", "ആമ"]
    },
    {
      "question": "കച്ഛപം, കൂർമ്മം, കമഠം, പഞ്ചഗൂഢം",
      "answer": "ആമ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ആമ", "ചിലന്തി", "ഉറുമ്പ്", "ഈച്ച"]
    },
    {
      "question": "ഗജം, കരി, കളഭം, വാരണം, സാമജം, ഇഭം, മത്തഭം, സിന്തൂരം, കുഞ്ജരം, ഹസ്തി, ദന്തി, മാതംഗം",
      "answer": "ആന",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ആന", "ആമ ", "ചിലന്തി", "തവള"]
    },
    {
      "question": "വാജി, തുരഗം, അശ്വം, ഹേഷി, ഘോടകം , ഹയം, തുരഗമം",
      "answer": "കുതിര",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കുതിര", "അമ", "തവള", "ചിലന്തി"]
    },
    {
      "question": "രജനി, ഇരവ്, രാവ്, നക്തം, യാമിനി, നിശ, നിശീഥിനി",
      "answer": "രാത്രി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["രാത്രി", "ഇരുട്ട്", "എലി", "ചിലന്തി"]
    },
    {
      "question": "മൂഷകൻ, മൂഷികൻ, ആഖു, ഖനകൻ",
      "answer": "എലി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["എലി", "ഇരുട്ട്", "ശരീരം", "നാക്ക്"]
    },
    {
      "question": "തമസ്സ് , അന്ധകാരം, തിമിരം, ധ്വാന്തം, ഇരുൾ",
      "answer": "ഇരുട്ട്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ഇരുട്ട്", "മുഖം", "ശരീരം", "കുതിര"]
    },
    {
      "question": "ദേഹം, മേനി, ഗാത്രം, കായം , വിഗ്രഹം , ഉടൽ, ക്ഷേത്രം , കളേബരം, വപുസ്സ്, തനു, മെയ്",
      "answer": "ശരീരം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ശരീരം", "കുതിര", "കണ്ണ്", "കൈ"]
    },
    {
      "question": "നയനം, നേത്രം, മിഴി, ലോചനം, അക്ഷി, ചക്ഷുസ്",
      "answer": "കണ്ണ്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കണ്ണ്", "കൈ", "കുതിര", "കഴുത്ത്"]
    },
    {
      "question": "ഗളം, കണ്ഠം , കന്ധരം, ശിരോധരം, ഗ്രീവം",
      "answer": "കഴുത്ത്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കഴുത്ത്", "ചെവി", "നാക്ക്", "കണ്ണ്"]
    },
    {
      "question": "രസന, രസജ്ഞ, ജിഹ്വ , നാവ്",
      "answer": "നാക്ക്",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["നാക്ക്", "കണ്ണ്", "കൈ", "ചെവി"]
    },
    {
      "question": "കർണ്ണം , കാത് , ശ്രോതം, ശ്രവസ്സ്, ശ്രവണേന്ദ്രിയം , ശബ്ദഗ്രഹം",
      "answer": "ചെവി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["ചെവി", "നാക്ക്", "കഴുത്ത്", "മുടി"]
    },
    {
      "question": "പാണി, ബാഹു, കരം, ഭൂജം, ഹസ്തം",
      "answer": "കൈ",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["കൈ", "ചെവി", "കണ്ണ്", "മുടി"]
    },
    {
      "question": "കുഴൽ,കേശം, ചികുരം, കൂന്തൽ , വേണി, കുന്തളം, കചം, ശിരോരുഹം",
      "answer": "മുടി",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മുടി", "കുതിര", "നാക്ക്", "കൈ"]
    },
    {
      "question": "വദനം, ആനനം, ആസ്യം, വക്‌ത്രം, തുണ്‌ഡം, ലപനം",
      "answer": "മുഖം",
      "moreDetails": "",
      "arr": ["മുഖം", "കഴുത്ത്", "കുതിര", "ചെവി"]
    }
  ]
}
